政府幾時先出嚟強烈反對

同埋基本法賦予

出來譴責完制裁得仲甘
返唔到轉頭了

基本髮腐乳

强烈反對美國粗暴干預香港內政